［推比前線］重申一次，唔明點解要 hit & run 嘅請入嚟

1. 遊擊可以解決我地前線人數同裝備效果不足嘅問題

無可否認，犬隻係受過訓練，有周詳部署去圍堵示威者。
佢地有組織，有指揮，再喺人數佔優下根本冇得正面打

既然我地人數少，咁樣就只有打遊擊
遊擊勝在可以喺人數少之下依然能夠擾亂敵軍，降低對方士氣，長遠降低對方作戰能力

2. 遊擊可以減低我方消耗（被清場）嘅問題

成場運動聽得最多嘅係：多你一個就好多
對於前線就更加
多一個人被捕，除咗損失一個人之外，更加係成個士氣嘅下跌。
前線唔係condom, 但係前線都要記得呢句說話。
嚟緊嘅仗仲有排打，唔需要勉強留守
有人話：不撤不散 所以唔走
大佬，不散係解呢場運動不散
而唔係唔離開遊行現場
唔打遊擊，下下少幾十人，唔使一個月，前線都己經冇晒人，場運動都玩完

3. 要對付狗隻，就係要逼到佢地痴線

我地武力唔夠強，物理攻擊做唔到咩效果
就用精神攻擊，搞到犬隻痴線

據朋友引述犬隻朋友消息，犬隻而家如果要放假，都要喺狗屋standby, 唔可以離開狗屋。

試諗下，你放大假，但係都唔可以離開公司，出到街同社交媒體就比人鬧，食嘢仲要擔心飲到凍撚水 你就知佢地有幾大壓力

點樣令佢地進一步癲？就係不被捕，令佢地連發洩都冇得發洩
佢地著晒裝，然後已經冇晒人
當佢地重覆都係咁，佢地就會懷疑人生
最後成堆狗就會崩潰

講返場運動，仲有兩樣注意地方：

1.前線唔係大台

請各位前線手足聽下大家意見。
知你地做得嘢，但係都要顧自己安全
唔好做冇腦勇武
做個識撚狗嘅勇者就最好
而各位冷氣軍師，比意見唔係錯。
決定當然係前線決定，但係提供實時資訊係鍵戰嘅責任。
請記住：呢場運動，要唔同崗位嘅人互相配合先會成功

2.請留力8月5嘅罷工

唔係話唔比你地衝，但係衝都要有目的。
其實衝咗咁多次，政府會回應就回應咗啦，重覆係咁衝係冇意思
最後大家嘅升級係罷工，所以逼政府回應呢項任務就交比和理優
罷工其中一個目的，就係比前線手足休息下

明白有手足會覺得唔衝就好似冇成果
放心啦，過咗8月5，如果政府都係唔回應
我地就要終極升級，到時先衝都未遲

所以大家真係要留力
尤其係聽日，唔好再好似今日旺角咁

最後多謝每一個參與呢場運動嘅人，歷史書會記錄低我地嘅抗爭

光復香港

時代革命

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

推比咁多位手足見到

推

如果認同嘅，麻煩幫手推一推

8月5日要見到今晚既你地啊！

推
8月5號7區集會

麻煩大家晒少少時間睇晒